飲胡椒湯,食辣野去令身體熱保暖算唔算自欺欺人?

飲胡椒湯,食辣野去令身體熱保暖算唔算自欺欺人?
其實會唔會加快消耗能量?

屌你老母將你d歪理塞番入你老母個臭西到啦

辛辣的食物可令血管輕微擴張，加快血液循環速度，令身體各部分都有足夠的血液流動，加上辛辣的食物可促進新陳代謝，令身體產生熱能，故有暖身禦寒的作用。辛辣的食物包括了辣椒、薑等都有軀寒的作用。新鮮辣椒含有辣椒紅素，可減少血液凝固，加快血液循環，令體溫上升。

直接食熱野咪得囉, 洗乜食辣野

血管擴張咁咪同飲酒一樣

所以飲醉酒係會興興地

過多陣仲會發酒寒

算
扑野取暖仲實際